有冇人發現周圍多咗好多蝴蝶？

唔係郊野地方，係市區、屋企樓下都有好多。
啱啱坐巴士行彌敦道已經分別三次見到

覺啊.. 地下都好多蝴蝶死屍

好多都係同品種咁黑色帶啲白紅黃色咁，成日見好多都死咗

同問，係咪繁殖期？
食朝攞車都有隻喺我擋風玻璃水潑位

今年冇tg

蝴蝶效應

覺呀 點解會咁 上年好似冇

香港凍嘅時間少咗掛

有呀，觀塘好多

化蝶。。。。。

有啊 到到都見到
唔知係咪繁殖期
地下仲間唔時見到蝴蝶屍

手足

呢幾日都留意到
計埋已經見到3隻

我都見過兩三次，伏喺地對翼豎起。
點解會咁？以前唔覺有

正話食飯出去見到有隻飛得好低 岩岩買完返嚟就見到嗰隻俾人踩死咗
返嚟就見到呢個post

1.天氣暖
2.報喜班粉蝶繁殖期同埋唔係稀有野
3.山頭仲多
4.蝴蝶本身就短命

年年都係咁？
今年好似特別多咁既

監底見！